Deliveroo之一人一個等到2047都未出餐嘅餐廳

韓家

茶木

潮饗

樂天王潮

Hungry Korean

老掌櫃
樂天

韓家

部份茶木
部份pe

Pizza Hut
富田

pizza Express

喜茶 探魚

因為冇人會送呢間仆街野
冇保溫袋就唔俾人哋拎餐
啲員工態度當外賣仔係狗咁

試過有d係拎左餐但外賣友消失左

任你點
長沙灣 DK Pizza
梅花村
Pizza Piazza